# Test

## Step by Step Menajalankan Aplikasi

- Clone project
- Jalankan script npm i
- Sebelum menjalankan script berikut pastikan config database sudah di setting di folder src/config/database.js:

```
npm i -g sequelize-cli
sequelize db:create
sequelize db:migrate
```

## Cara Menjalankan Testing

- Comment baris 20-22 di app.js
- Selanjutanya uncomment baris 25 di app.js
- Kemudian jalankant script berikut:

```
npm run test
```
## Enpoint Untuk Server Movies
- Base URL : https://bibit-movies.herokuapp.com

- GET /movies/search
- GET /movies/detail

Example:

### GET /movies/search

Request :
- Param:
  ``` 
    title : string
  ```

Response :

- status : 200
- body :
```
{
  "code" : integer
  "message" : string
  "data" " [array]
}
```

- Sample Data:
```
URL : /movies/search?title=marvel

{
    "code": 200,
    "message": "Succesfully get data",
    "data": [
        {
            "Title": "Captain Marvel",
            "Year": "2019",
            "imdbID": "tt4154664",
            "Type": "movie",
            "Poster": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMTE0YWFmOTMtYTU2ZS00ZTIxLWE3OTEtYTNiYzBkZjViZThiXkEyXkFqcGdeQXVyODMzMzQ4OTI@._V1_SX300.jpg"
        },
        {
            "Title": "Marvel One-Shot: Agent Carter",
            "Year": "2013",
            "imdbID": "tt3067038",
            "Type": "movie",
            "Poster": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZDIwZTM4M2QtMWFhYy00N2VmLWFlMjItMzI3NjBjYTc0OTMxXkEyXkFqcGdeQXVyNTE1NjY5Mg@@._V1_SX300.jpg"
        },
        {
            "Title": "Marvel One-Shot: All Hail the King",
            "Year": "2014",
            "imdbID": "tt3438640",
            "Type": "movie",
            "Poster": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZGFkMTZkMDQtNzM4Yy00YWEwLTkzOWEtZTMyNDRlNmJhYWJhXkEyXkFqcGdeQXVyNTE1NjY5Mg@@._V1_SX300.jpg"
        },
        {
            "Title": "Marvel One-Shot: Item 47",
            "Year": "2012",
            "imdbID": "tt2247732",
            "Type": "movie",
            "Poster": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMjNlMzAxNmQtOGEwZi00NTEyLWI0NWYtMTlhNmE2YTA3ZDVhXkEyXkFqcGdeQXVyNTE1NjY5Mg@@._V1_SX300.jpg"
        },
        {
            "Title": "Marvel One-Shot: A Funny Thing Happened on the Way to Thor's Hammer",
            "Year": "2011",
            "imdbID": "tt2011109",
            "Type": "movie",
            "Poster": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYmVlYTg3N2QtMWM2OS00YWQyLWI2M2MtMDc0ZjBkZjk1MTY3XkEyXkFqcGdeQXVyNTE1NjY5Mg@@._V1_SX300.jpg"
        },
        {
            "Title": "Marvel One-Shot: The Consultant",
            "Year": "2011",
            "imdbID": "tt2011118",
            "Type": "movie",
            "Poster": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNGE4YjU5MDAtYzYzMC00M2RlLTk0NDgtNDU1MjgyMGI0MjI3XkEyXkFqcGdeQXVyNTE1NjY5Mg@@._V1_SX300.jpg"
        },
        {
            "Title": "Marvel Studios: Legends",
            "Year": "2021–",
            "imdbID": "tt13650480",
            "Type": "series",
            "Poster": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNGE3ODYyNDYtODk1NS00ODRmLTk5YTYtOGMyMTZkYTEyODhlXkEyXkFqcGdeQXVyODQ4MjU1MDk@._V1_SX300.jpg"
        },
        {
            "Title": "Lego Marvel Super Heroes",
            "Year": "2013",
            "imdbID": "tt2620204",
            "Type": "game",
            "Poster": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BOTA5ODA2NTI2M15BMl5BanBnXkFtZTgwNTcxMzU1MDE@._V1_SX300.jpg"
        },
        {
            "Title": "Marvel Studios: Assembled",
            "Year": "2021–",
            "imdbID": "tt14094206",
            "Type": "series",
            "Poster": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNWMyNWYyMmYtZjNiZi00MzFmLTg2MjYtYWEzZWY1MzBhY2I2XkEyXkFqcGdeQXVyNTE1NjY5Mg@@._V1_SX300.jpg"
        },
        {
            "Title": "Marvel Studios: Assembling a Universe",
            "Year": "2014",
            "imdbID": "tt3591568",
            "Type": "movie",
            "Poster": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZjNiN2NhYzQtYmI1NC00NGRmLWE2MWYtNjAxNjMzZmYxNDJhXkEyXkFqcGdeQXVyODQ4MjU1MDk@._V1_SX300.jpg"
        }
    ]
}
```
### GET /movies/detail

Request :
- Param:
  ``` 
    imdbID : string
  ```

Response :

- status : 200
- body :
```
{
  "code" : integer
  "message" : string
  "data" " Object
}
```
- Sample Data 
```
URL: /movies/detail?imdbID=tt2011118

{
  "code": 200,
  "message": "Succesfully get data",
  "data": {
        "Title": "Marvel One-Shot: The Consultant",
        "Year": "2011",
        "Rated": "Not Rated",
        "Released": "13 Sep 2011",
        "Runtime": "4 min",
        "Genre": "Short, Sci-Fi",
        "Director": "Leythum",
        "Writer": "Jack Kirby (characters), Eric Pearson",
        "Actors": "Clark Gregg, Maximiliano Hernández, Deborah Knox",
        "Plot": "Agents Coulson and Sitwell plan to derail General Thaddeus \"Thunderbolt\" Ross from interfering with S.H.I.E.L.D. affairs with a very special person.",
        "Language": "English",
        "Country": "USA",
        "Awards": "N/A",
        "Poster": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNGE4YjU5MDAtYzYzMC00M2RlLTk0NDgtNDU1MjgyMGI0MjI3XkEyXkFqcGdeQXVyNTE1NjY5Mg@@._V1_SX300.jpg",
        "Ratings": [
            {
                "Source": "Internet Movie Database",
                "Value": "6.6/10"
            }
        ],
        "Metascore": "N/A",
        "imdbRating": "6.6",
        "imdbVotes": "5,999",
        "imdbID": "tt2011118",
        "Type": "movie",
        "DVD": "N/A",
        "BoxOffice": "N/A",
        "Production": "N/A",
        "Website": "N/A",
        "Response": "True"
    }
}
```